政事台應該要改名做政黨台

如果唔係D 5毛打手又會日日抽9你連仔水, 白菜加價都關政治事
改名做政黨台, 只要係關於政黨既POST就掉撚晒入去就O岩架啦

+1

我唔係熱狗 我唔撐青政…